大家都知道要be water，但實際上做唔到，應考慮消耗戰

以下係淺見。相對於陣地戰，運動戰更需要準確嘅情報、指揮系統，同樣更講究個人意志同判斷能力。一般人化整為零之後，只會真係變成一盤散沙，做唔到化零為整。一句講哂，香港人抗爭只能「人多好辦事」

香港無兵役，短期內無可能期望多數香港人會進化到有「戰術素養」，既然係咁，除咗要改善、整合指揮同情報系統(依兩樣比較有可能短期內實現)，另一方面就係出咗嚟嘅人，至少要識得係形勢不利時「走避」。香港石屎森林，現場附近有好多商場、教會、大堂都係一時嘅避難所。（當然大目標仍然係阻止開會）其二，香港其實好細，如果見真係唔得，返屋企沖過涼訓一陣，恢復體力，其實都係一個選擇。

勸大家返屋企訓教，係基於戰力差距。論戰力，警察係精兵，民眾係雜牌軍，依樣係事實。不過警察人數少，民眾多，仲可以（實際上）輪替。無論係從大局（中美貿易戰，香港可以係其中談判籌碼，6月15日美國調高關稅，6月尾G30峰會），抑或在地環境（執勤警察體力消耗人均比我地大）考慮，依場都應該係一場持久戰。唔局限於考慮幾時「和理非」、不合作運動，幾時「衝」，而係兩者結合，點樣盡量消耗警方嘅體力、物力，精力，同時保持、加強民眾方面嘅士氣、戰力同參與感，先係每個運動參與者需要思考嘅問題。

再推一次

pish
多啲dimension 絕對係好事